所有男人係鍾意嘅人面前都好似小朋友咁

琴晚放工同成班同事去左飲野當farewell我地阿頭
其實我都唔係好想去 平時個阿頭成日西口西面
咁我地猜枚 阿頭唔知做乜係咁輸
我諗佢應該飲左5 6杯house red
之後佢趁全世界去哂廁所捉住我隻手
:我 :阿頭
:其實我鍾意左你好耐架啦嗚
:下...
:我好驚而家唔講之後冇機會講呀
然後佢攬到我好實 話如果以後都可以攬住我就好
屌佢老味平時粗聲粗口 而家把聲嗲到成個小朋友咁 見佢咁得意 就俾左機會佢

最後琴晚射左佢兩次 好有成功感

read

邊位？

你阿頭佢無射？

Gay

邊撚個係

呢樣又真
對住自己鍾意嘅人會低B啲

冇 佢話攬住我就夠

同問

阿頭琴晚對住我好低b

gay test

GAY POST

阿頭囉